# -*- mode: python; -*-

Import('env')

env.Library(
    target='hostandport',
    source=[
        'hostandport.cpp',
    ],
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongol/util/foundation',
    ],
)

env.CppUnitTest(
    target='hostandport_test',
    source=[
        'hostandport_test.cpp'
    ],
    LIBDEPS=[
        'hostandport',
    ],
)

env.Library(
    target='network',
    source=[
        "hostname_canonicalization.cpp",
        "httpclient.cpp",
        "listen.cpp",
        "message.cpp",
        "message_port.cpp",
        "sock.cpp",
        "socket_poll.cpp",
        "ssl_expiration.cpp",
        "ssl_manager.cpp",
        "ssl_options.cpp",
    ],
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongol/db/server_options_core',
        '$BUILD_DIR/mongol/util/background_job',
        '$BUILD_DIR/mongol/util/concurrency/ticketholder',
        '$BUILD_DIR/mongol/util/fail_point',
        '$BUILD_DIR/mongol/util/foundation',
        '$BUILD_DIR/mongol/util/options_parser/options_parser',
        'hostandport',
    ],
    LIBDEPS_TAGS=[
        # Depends on inShutdown
        'incomplete',
    ],
)

env.Library(
    target='message_port_mock',
    source=[
        "message_port_mock.cpp",
    ],
    LIBDEPS=[
        'network',
    ],
)

env.CppUnitTest(
    target='sock_test',
    source=[
        'sock_test.cpp',
    ],
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongol/util/concurrency/synchronization',
        'network',
    ],
)

env.Library(
    target="hostname_canonicalization_worker",
    source=[
        "hostname_canonicalization_worker.cpp",
    ],
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongol/base',
        '$BUILD_DIR/mongol/db/service_context',
        'network',
    ],
)

env.Library(
    target="message_server_port",
    source=[
        "message_server_port.cpp",
    ],
    LIBDEPS=[
        'network',
        '$BUILD_DIR/mongol/db/stats/counters',
    ],
    LIBDEPS_TAGS=[
        # Depends on inShutdown and dbexit
        'incomplete',
    ],
)

env.Library(
    target='miniwebserver',
    source=[
        'miniwebserver.cpp',
    ],
    LIBDEPS=[
        'network',
    ],
)
